% hitex:master B
\documentclass[10pt]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{wasysym}
\usepackage[locale=DE]{siunitx}
\newcommand{\bit}{bit}
\newcommand{\byte}{B}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{pics/}}
\usepackage{csquotes}

\usepackage[style=alphabetic]{biblatex}
\addbibresource{bibliography.bib}

\usepackage{pdfpages}
\setbeamercolor{background canvas}{bg=}

\usetheme{USI}
\usecolortheme{dolphin}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setcounter{tocdepth}{2}
%\AtBeginSection[]{\frame{\tableofcontents[sectionstyle=show/shaded,subsectionstyle=show/show/hide]}}
\AtBeginSubsection[]{\frame{\tableofcontents[sectionstyle=show/shaded,subsectionstyle=show/shaded/hide]}}
%\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}

% allow notes
%\setbeameroption{show notes}
%\setbeameroption{hide notes}
%\setbeameroption{show only notes}

\input{title}
\title[\thetitle]{\huge{\thetitle}}
\author{Karsten Hiekmann}
\date{\scriptsize\today}

\begin{document}
    \frame{\titlepage}
    \frame{\tableofcontents}
    %\frame{\tableofcontents[sections=1-2]}
    %\frame{\tableofcontents[sections=3-5]}

    \input{toc}

%    \begin{frame}[allowframebreaks]
%        \printbibliography
%    \end{frame}

    \section{}
    \frame{
        \begin{center}
        {\Large\bfseries Thank you.} \\[5mm]
        Questions? \\
        \vfill
        \scriptsize        https://gitlab.com/khiekmann/introducing-myself
        \end{center}
    }

%    \frame{
%        \begin{description}
%            \item[Cryptoparties Siegen] ist ein Gruppe engagierter Kryptographie-Enthusiasten und Datenschutz-Aktivisten von der Universität Siegen und dem Hackspace Siegen mit der Vision / Mission, in regelmäßigen Intervallen Crypto-Parties an ebenjenen Orten zu veranstalten, um Menschen auf die Gefahren der vernetzten Welt aufmerksam zu machen und ihnen das Thema "`Datenschutz"' ans Herz zu legen.
%            \item[Hackspace Siegen] ist ein gemeinnütziger Verein mit dem Ziel der Wissensvermittlung und Förderung im Bereich Technik/Informatik. Zu diesem Zweck organisiert der "`HaSi"' Vorträge, Workshops, Schnupperkurse für Kinder/Jugendliche und ähnliche Veranstaltungen und leistet Aufklärungsarbeit an Schulen.
%            Darüber hinaus bietet das Vereinsheim die nötigen Werkzeuge und eine gemütliche Atmosphäre für gemeinschaftliches Arbeiten an Projekten.
%        \end{description}
%    }
\end{document}
